有無塗鴉高手

去警總把外牆塗鴉畫黑警開槍放催淚彈等等

難啲，玩開就知無咩可能畫到，就算有人睇水都未必得，正常靚既piece一個鐘內畫好已經叫好快，基本上冇咩可能唔俾人發現嘅情況下去噴警總外牆